點先可以令到住太古城嘅人羨慕公屋仔？

大維修個陣

都唔怕比維修費

咁快就出第二個post？好快又要洗底

人地o唔知幾多 結左婚仔都生埋你仲係a0個時
利申住自置太古城海景花園複式單位

[估太古城有幾威呀

交税個陣

喺太古城起公屋

供樓息可以免稅

住公屋對面個MK妹成日真空出來丟垃圾

住太古就成班真空少女幫你倒垃圾...

岩岩連登有個女仔話怕做高齡產婦，你過去同佢傾傾

最多咪阿嬸or 賓賓倒,
住太古城D 大家閨秀點會同你倒垃圾

太古大爆炸 全部樓冧曬
全部人都重傷唔死個陣
咪會羨慕我地呢d公屋仔

外牆幾萬姐，唔痛囉

其實我地d太古仔 特別住係海景花園個頭個d 係公園發生女槍手槍擊案個時就會嫁啦 我地心血少見唔慣大場面

其實我地住太古城從來無睇唔起你地
你地又何必睇唔起自己呢

高鐵起到去太古之時

都唔會羨慕
賣咗層樓搬去第二到咪得

屌佢鄰居再過棟樓落自己個名

住買左嘅公屋 太古城收租

屋企天花漏水

公屋多mk 妹
易溝易食